想知道荃灣俾人斬個手足點 ？

有無有人有佢消息，想知道佢點？
要唔要幫？